小嶋陽菜一轉身「鼻樑直衝額頭」 網民戲稱「像阿凡達。」

日本女星小嶋陽菜是偶像女團「AKB48」前任成員，畢業後轉戰時尚圈，本月19日即將迎接30歲生日。她最近參加深夜節目，卻震撼一票網友，原因是「鼻子明顯太高了」，除了質疑「變臉」，更被笑虧「像阿凡達。」

▲小嶋陽菜是AKB48前任人氣成員。

小嶋陽菜日前參加深夜綜藝《馬好王國》，空氣瀏海、過肩長髮包覆兩邊側臉。她在轉頭說話時，被觀眾發現鼻樑和之前相比明顯隆起，有人質疑是因為注射玻尿酸，只是鼻子太挺反而帶來違和感。

▲小嶋陽菜現身日綜，鼻樑震驚日網。

事實上，小嶋陽菜出道以來經常被傳微整型，這次鼻子被認為太不自然，天文台預測未來兩三日大致天晴，日間天氣炎熱。星期五有幾陣驟雨，還有人聯想到電影《阿凡達》。粉絲紛紛留言大嘆「其實本來就很好了」、「跟米高積遜一樣有整型依存症嗎」、「鼻樑太奇怪像妖怪了」、「原本這麼可愛為什麼要改造？」

▲▼小嶋陽菜鼻樑直衝額頭，被網友形容像阿凡達。

佢都過氣啦，仲整黎做乜
仲要整衰咗

整鼻係每三年左右要修一次
咁通常啲人覺得還掂都要修，
就會再整多啲

點解要整

本身好地地 整嚟托柒咩

"天文台預測未來兩三日大致天晴，日間天氣炎熱。星期五有幾陣驟雨"

下面個張好似比人改過咁,同上面張細圖都唔一樣

以前全盛時期既AKB成員都踏入30歲了

因為嫌唔夠靚

本身都夠J 執黎做咩

我屌晒你地果份

本身咪幾好

咪屈
日本人唔會整容

屌你 放大果張同本身果張唔同

大王真係好撚正

幅畫幾靚，邊個畫家

變左咁樣...
上面有人問點解仲要整 有時唔係佢想 到咁上下整左就要補

好失望……做乜整………

真係唔明整黎做乜鳩
本身都已經好靚 大把女人羨慕
都仲要冒風險去整
依家見到都嚇死人

有冇人有大島優子嘅消息 好耐冇update ig

p圖嚟 睇下啲眼睫毛去咗個鼻樑度

天文台預測未來兩三日大致天晴，日間天氣炎熱。

中學開始佢就係我女神
Molamola

角度問題，仲有條頭髮

認唔到

唔好啊

佢唔係去美國跟師學拍戲咩

以前明明好天然ho jeng
最重要個c忽夠大好撚jeng
依家整到咁真係

整完仲衰咗

之前係咪傳撈唔掂去影全裸寫真

話左去讀書一年唔參與演藝事業

整容臭雞

化妝問題,女大十八變

日本人天生麗質,根本吾洗好似韓狗咁整容

喂 大圖果張無對比果張咁誇張架喎

得罪左吉本所以去美國過一過冷河

想知咩事

吾你老母

有個成員係akb大型活動上宣布自己有愛人，要結婚了，話唔會放棄偶像事業希望大家支持
傻子係ig story帶左頂印住fuck既帽黎表達心情

天文台預測未來兩三日大致天晴，日間天氣炎熱。星期五有幾陣驟雨

好好地 都要整

公開講結婚件事應該有吉本默許
目的係用黎同akb 營運攤牌

不過當時風頭火勢 ( 全日本都討論)
所以去一去美國過冷河

整係有整 不過係下面張圖有整 成堆連登仔都眼殘

女大十八變 日本人唔會整容

個鼻令我諗起TVB個黃梓瑋

朱千雪

樓主呢

中學成日j

改圖